究竟點解D人會讚成「台灣獨立」，但反對「西藏獨立」？

贊成台灣重新加入聯合國比率 ... 54%
贊成台灣獨立比率 ... 33%
認為一國兩制適用於台灣的比率 ... 35%
贊成西藏獨立比率 ... 19%

(我假設贊成台灣獨立既人, 先會有可能支持西藏獨立)

贊成台灣獨立 - 贊成西藏獨立 = 14%

究竟有乜原因, 呢14%人覺得台灣、西藏之間既分別導致後者唔應該獨立, 繼續被支那匪國迫害呢？

因為台灣實際上已經獨立